const questions = {
    mathsAlgebra: [
        {
            id: 1,
            question:
                "बांधकामाचे एक कंत्राट विवक्षित तारखेपर्यंत काम पूर्ण न झाल्यास पुढील दंडाची तरतूद करते : पहिल्या दिवसासाठी 200रू, दुसऱ्या दिवसासाठी 250रू, तिसऱ्या दिवसासाठी 300रू अशाप्रकारे पुढच्या प्रत्येक दिवसासाठी मागच्या दिवसापेक्षा 50रू जास्त. 10 दिवसांचा विलंब केल्यास कंत्राटदारास किती दंड भरावा 2 लागेल?",
            options: ["4950 रू", "4250 रू", "3600 रू", "650 रू"],
            answer: "4250 रू",
        },
        {
            id: 2,
            question: "जर 123456789 x 9 = 111111111 आणि 123456789 x A = 222222222 तर A=?",
            options: ["45", "36", "27", "18"],
            answer: "18",
        },
        {
            id: 3,
            question: "7663 या संख्येतील 6 ह्या संख्येच्या स्थानिक किंमतीतील ",
            options: ["660", "540", "630", "450"],
            answer: "540",
        },
        {
            id: 4,
            question: "कोणत्या संख्येस 5 नि:शेष भाग जातो?  ",
            options: ["3752", "3725", "2537", "3876"],
            answer: "3725",
        },
        {
            id: 5,
            question: "क्षितिजची कार कार एका लीटरमध्ये 13 कि.मी. अंतर जाते आणि पेट्रोलचा दर 51.55 रूपये प्रति लीटर आहे. जर क्षितिजला 350 कि.मी. अंतराचा प्रवास करावयाचा असेल तर त्याला किती रूपये रक्कम प्रट्रोलवर खर्च करावी लागेल? ",
            options: ["1388 रूपये", "1358 रूपये", "1348 रूपये", "1338 रूपये"],
            answer: "1388 रूपये",
        },
        {
            id: 6,
            question: "जर 3756 x 25 = 93900, तर 3.756 x 25 = ________",
            options: ["9.3900", "93.900", "939", "93900"],
            answer: "93.900",
        },
        {
            id: 7,
            question: "1 ते 45 या संख्यांदरम्यानच्या 3 ने भाग जाणाऱ्या संख्या चढत्या क्रमाने मांडल्यास सर्वात कमी किमतीच्या संख्येपासून नवव्या स्थानावरील संख्या कोणती?",
            options: ["18", "21", "24", "27"],
            answer: "27",
        },
        {
            id: 8,
            question: "12.3456 - 6.23 - 5.0045 = ?",
            options: ["6.1156", "7.3411", "1.1111", "2.2222"],
            answer: "1.1111",
        },
        {
            id: 9,
            question: "डॉलीच्या भ्रमणध्वनी सेवेचे दर 1 पैसा प्रति सेकंद दिवसा व 1 पैसा प्रति 5 सेकंद रात्री असे आहेत. डॉलीच्या दिवसाच्या कॉल्सचे कालावधी 49 सेकंद, 130 सेकंद, 291 सेकंद व रात्रीच्या कॉल्सचे कालावधी 352 सेकंद, 544 सेकंद असे आहेत. तर तिचे भ्रमणध्वनी सेवेचे बिल जवळपास किती असेल?",
            options: ["4.14 रू", "3.15 रू", "3.05 रू", "4.25 रू"],
            answer: "4.14 रू",
        },
        {
            id: 10,
            question: "",
            options: ["", "", "", ""],
            answer: "",
        },
        
    ],
 
};

export default questions;
